［求助］我被秋後算帳

事源係我前公司比人匿名報藍店
嗰期得我一個唔做 比佢指向話係我做打手
成篇嘢淨係私怨 分化 成份
對準政權嘅嘢你又唔講
又無證據指證係我講
仲有指控我啲嘢 又得嗰講字
你咁樣擺我上枱 做白色恐怖
仲話做黃店 你做人都做唔撚掂啦

我扮黃我死全家啊
仲諗住分化我 612我係夏慤道
條撚樣仲開緊鋪做生意炸
三罷都無 仲吹雞叫人返工
岩撚啦

既然係前公司又咁垃圾
咁不如認埋係你做 激撚死佢地
支持開名 唔好俾佢扮黃

Ft or pt?

甜品店？

Pt

係啊旺角嗰頭

藍店名單已有名

咁佢有冇屌錯你先

問題係 我唔想將件事變質
本身係針對住政見嚟評論
佢呢家就用公司名義公開評論我

頹咗 仲要比佢咁撚樣吹花

咁一定唔會中伏

佢屌柒我話借佢糧
我借佢老母嗰閪屌啊
我叫佢出糧炸 借佢屎忽

屌on9 嗰藍店名單就係官方證証嘅
都唔係網友報料有粒**
咁撚樣屈尻我做打手

我家下做緊黃店嗰老細都撐我
玩尻返佢轉頭

之前就話每嗰月出兩次
之後就屌柒我 成間鋪得我先出兩次
仲要我唔問佢 佢都唔出比我
CLS 藍絲心態

仲有手足係入面做
希望佢哋知道係白色恐怖嚟

但係真心咁樣比佢咁搞一搞 我都幾無助下

佢話你食煙索野喎 好嚴重既指控

姐係佢屌還屌
佢直頭無通知過我就被辭職
我比佢屌 我都可以面對面反駁
家下佢用公司嗰名嚟公開屌柒我
係咪over咗呢

凍檸飛
嗰排喉嚨唔舒服 咪飲雙飛人
咁都索嘢啊？ 7-11咪要比人掃場？

你同佢試下私底下解決？搞唔掂再放上黎囉
依家有你講 有佢講 點公審

不過佢放埋你fb 上去又唔係幾妥當既

唔私了
本身我就係對準政權 政見而論
家下比佢騎劫咗 唔洗同佢浪費時間
佢本身只需要澄清比證據 咪打甩嗰藍店名囉
加上擺我上枱 同中共清算有咩分別
反正我一路都有同黃藍店map admin 溝通
佢哋都話我啲證據有力啲

其實巴打點睇篇文

清一色屌柒你
同埋唔知點解佢要 post 出黎
呢啲基本上係公司內部人事問題
unlike 返佢算
最後食少啲煙啦

好撚大壓力啊清

好怕下次清算係班狗 我渣都無得剩

嚴重遲到 射波班nds仲多撚過我
嗰頭咪又係問我返唔返到嚟頂更
我住港島 唔搭黨鐵 得條紅隧
我唔通係嗰邊租酒店訓就係為咗返份閪工咩
我仲要射幾次波係出去發夢 吹咩